2020 CA/ACO招聘/賽後（15）— 新一年祝大家人有offer

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2020 年 7 月 24 日 至 2020 年 8月 6 日

( 已 截 止 )

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）

2020 年 9 月 至 2021 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試

2020 年 10 月 至 2021 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2020 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2021 年 6 月底

以下為華田雨登陸日:
ACO華田：
第一水登陸日： 19 Nov 2020
第二水登陸日： 26 Nov 2020
第三水登陸日： 12 Dec 2020
第四水登陸日： 07 Jan 2021
第五水登陸日： 23 Jan 2021

Ca華田：
第一水登陸日：19 Nov 2020
第二水登陸日：30 Nov 2020
第X水登陸日： 31 Dec 2020
第X+1水登陸日： 22 Jan 2021
最新一水登陸日： 05 Feb 2021

夢巴語錄
考官更睇重嘅係你對答同處世態度

而我亦都認識一啲中學grad嘅ca/aco

佢地嘅工作同處世態度亦值得我呢個揸住19 topup degree嘅aco借鏡同學習

而樓上亦有如月亮兄成功考取aco嘅例子（中學grad）

所以都係個句啦 無論咩學歷都好 態度決定一切

準備充足 做好自己 自然無愧於心

根據Csradar telegram Mr W提供
到1月15日為止，aco派出480個offer，ca300個offer
未考唔駛怕無位，未收offer等翻兜，2021實現一人一offer

每日一拜offer godkk房

上述資料轉自巴不得這樣提供

第六水登陸日： 6 Feb 2021

留名

更新
（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2020 年 7 月 24 日 至 2020 年 8月 6 日

( 已 截 止 )

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）

2020 年 9 月 至 2021 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試

2020 年 10 月 至 2021 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2020 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2021 年 6 月底

以下為華田雨登陸日:
ACO華田：
第一水登陸日： 19 Nov 2020
第二水登陸日： 26 Nov 2020
第三水登陸日： 12 Dec 2020
第四水登陸日： 07 Jan 2021
第五水登陸日： 23 Jan 2021
第六水登陸日： 06 Feb 2021

Ca華田：
第一水登陸日：19 Nov 2020
第二水登陸日：30 Nov 2020
第X水登陸日： 31 Dec 2020
第X+1水登陸日： 22 Jan 2021
最新一水登陸日： 05 Feb 2021

夢巴語錄
考官更睇重嘅係你對答同處世態度

而我亦都認識一啲中學grad嘅ca/aco

佢地嘅工作同處世態度亦值得我呢個揸住19 topup degree嘅aco借鏡同學習

而樓上亦有如月亮兄成功考取aco嘅例子（中學grad）

所以都係個句啦 無論咩學歷都好 態度決定一切

準備充足 做好自己 自然無愧於心

玩完

已添加，謝巴打

點會，仲有幾水派啦

offer 啊

12月頭ST 宜家先收到pass result
睇黎wfh都delay得好嚴重下

英文好撚難

岩岩考完？

準備成點

幫fd問，ca 12月9日interview，今日剛好十星期，有無機？

一陣in 好緊張 希望成功

見以前啲規律interview後x星期就出direct offer, 如果同一日in嗰啲無offer，就要等放榜Fail或waiting

呢個世界有翻兜

放榜會唔會都有offer?
定一定係Fail or waiting?

翻兜哩啲奇蹟當住放榜先啦

冇準備好？

溫書溫到好悶
啲題目嚟嚟去去都係嗰啲答案

加油！

好似準備極都唔夠咁
本身份人都易緊張

interview god

new post 求拜offer god
靚女huen房 求施捨off

我都係，一緊張就腦一片空白

繼續拜offer god

Aco 2/12 ST
今朝收email
10/3 in

有冇人 10/12 ST 收到interview email

12/13 st未收到interview

ca 1月15 in完仲未有聲氣

嚟嚟去去都係呢啲答案，真係好悶

Offer God

交acceptance letter幾耐度call你？

唔同電話黎
但都隔成個月

隔咁耐call再加埋通知期

咪當放下假
我仲諗住可以遲少少番

10星期都冇interview
又可以重新考過

我個fd係北角做，話見到Aco同ca分開上堂，aco果班全部後生仔女，男嘅高大，女嘅企理。相反ca果班大部分大年紀，好多甩皮甩骨，係咪真

假
上屆有個吳彥祖定係金城武咁靚仔既巴打，aco 都唔收佢

真

出現了

new post offer god
Huen huen女神賜offer

係

做乜擺我上枱

反而想知有offer既師兄英文題係咪都識讀識答？

如果考唔到ca 仲要輸埋俾班年紀大，甩皮甩骨嘅人，會唔會太慘

其實後生仔又點
老又點 有咩分別 正常都係啦
入職要求差咁遠 你估D年紀大個D
個個後生個陣都有書讀咩
中學有畢業都算係咁啦
ACO十個有八個係大學
剩得一個係大專院校
一個係中學
咪又係政府工 咪又係咁
咁都要打飛支
係有料就唔會做ACO CA啦講真
唔怪得差佬覺得自己係軍隊係到打飛支

你今日屌左LL Yip未？

有無巴絲4/12 (CA) KLT ST 收到EMAIL?

你望下IN下你個班人先啦
人又大學畢業
你又大學畢業

人地IN你
你被人IN

人地IN完諗緊要唔要你
你被人IN完係屋企日日等華田
日日問派到幾號派到幾號

人地入職3萬幾
你頂薪先3萬幾

我覺得班阿叔阿嬸先笑返你地轉頭囉
後生世仔大學畢業唔出去博
走入黎簡定棺材
我就博左幾十年 而家擺明入黎R荔枝
臭下D孫仲好

好笑麼?
大佬呀 唔好咁痴線啦
CA係靚仔靚女先唔正常囉
大把人報雙拼 ACO冇OFFER CA有
都唔要啦

去interview係陣已經見到
in ca既好多都係師奶
仲有個毒撚 同一個把聲勁響亮既中年男人
相反in acot大部份後生斯文樣

你指唔識讀定唔識答

唔識果d 拼音9讀 , 跟住佢問我 我係篇野搵唔到 , 緊張得滯又費事要佢等好耐 9讀段野答佢...

退休未去CA 抖下

按兩星期一水，一水120個有幾少呀
你望下月曆，用手指數下，計到6月尾都15-16水，當15水都成1800啦，呢個數仲要未計waiting

覺得你應該有
In完好有自信覺得自己答得好正既先通常無

想問下CA/ACO interview會唔會問基本法？定係會叫你考筆試？

CA：三條口頭，無得exemption
ACO：筆試，15 條，以前考過帶正本/副本及email 左既form 可以唔駛考

即係大榜得幾百個 玩完

thanks巴打！！因為嚟緊要in

老野做ca 又唔搏升, 閪位悠做

反而fg 入aco 仲想上位, 悠位都要做到隻狗咁

隔離officer post d人share EO面試
原來同ACO差唔多只係差在支筆

點止差支筆
面試對語文能力要求都差一截
ACO淨讀篇中四中五英文，再問兩條小學雞問題
而EO講求嘅係英文對答

咁遲先入

Offer god

點解用甩皮甩骨黎形容

新post拜拜RD God

[url]循例會問點解呢份工冇工作證明[/url]

想問下交咗acceptance letter 後未rd前搵到其他工係咪打去唔要就得 有冇咩後果

收到ST Pass email12月10 ST

靚女huen 跪求offer
每日一拜offer god

1203st岩岩收到interview

12月10 荔景ST收到pass email

求ca offer god

有better offer ?

慘了，我倒數第９日先ＦＡＸ

LL yip don't like this

差一日半日冇所謂啦， 有啲人好似直頭冇fax, interview 嗰日先交， 對資料嗰個會唔會mark 低就唔知啦

Yuen房多唔多追問?

師兄點樣準備英文

你讀果篇係乜野

時事問咩

上面寫得咁清楚都要問

街外就算

岩岩有幾個收到OFFER既FD都係靚仔靚女黎
香港真係陰公 埋沒晒D年輕人

都係Ca？

ACO
暫時未有FD要做CA

MAX唔同

無野了 無睇上面 自膠

街外人好少會咁問，現職唔知就算把啦

Ca都冇我份 我連甩皮甩骨都唔係

offer god

我都係, 仲等緊

雙雙含恨而終，悲也。

中年失業高危者表示無得輸

有冇人月頭in 已經收到基本法個分

有得升co sco

blt豁免form一定要fax?
寄信可以?

時事好難捉
咁多，問到你溫唔中就真係冇了

背下施政報告，大灣區應該夠做

我考嗰日係出咗財政預算後幾日，又要溫野

metoo
邊記到咁多野。緊張時記憶力又減半

執生，處境題可以憑反應，時事題，唔識就照直講，希望佢俾D背景資料你吹下

我一緊張就諗唔到野， 同埋嗰日好早考，驚唔夠精神

+1巴打你係早成點?9點?

差唔多

現職繼續拜OFFER GOD

成班共奴

有無巴絲打知道aco交完acceptance form之後收rd係信定電話黎？

有冇巴絲平安夜/聖誕呢兩日去skill test已經有interview

好似出到12月中

In完 男女女房，一句都無追問到，咩料

自問答得完唔完美？

一定唔係完美

懷疑阻撚住佢地放飯

想問如果10號st既 pass email收唔到
係咪代表衰左 唔洗再等？

每日一拜 offer god
求huen姐施捨

你地面完試考官有冇同你重申講ACO係有需要輪更同著制服？ 但我明明講職能時有講😅 咁講係咪大機會

有講

唔好咁多解讀

1215st拜拜interview god

電話同埋郵件 唔係櫃枱

Offer god 希望今日有得派

你答成點 有冇追問

個考官對住我笑呀，係咪鍾意我，咁樣係咪大機會

我係收 email再收信

我都有講
但佢都係有重申多次

其實d英文題係咪可以網上搵到

咁個email係寫你幾時rd定係話定比你知遲下會收信？

呢度有幾多人係女仔？感覺女仔多好多....

CA st係咪完哂
ACO收到email miss 左
CA未收到

同一個ST，下次記得CHECK

原來係咁
嗰段時間仲好掙扎做唔做政府工
冇特登去留意email
近排聽到有朋友入左 就奇怪好似冇收到email
原來係miss左

會唔會問乜乜局個局長係邊個，或者行會召集人係咩嗰D問題

我都係email，過多兩日收信，無收到電話

原來係咁thx

狂追

有個新ca一入職就交醫生紙話腳痛
section head睇唔過眼 諗住唔比佢過probation

咁惡

兩者都有寫

thx

個post推得好慢

中女/老女人

大家面試當日係咪大部份都係女仔？

唔想做直接唔做啦搞咁多野

唔係3年咩，咁快決定？

話撚咗D考官鳩揀
反撚正又唔係UNDER佢地
講緊臭西LL YIP

人工咁低都咁多人in

offer God

英文題如果你答唔岩/答錯
佢會唔會話你知？比機會你再答多次？

唔會 答左就完
咁多人等緊in 唔得就下個唔會晒時間

成班垃圾共奴駁唔到 淨係夠膽偷偷負皮

冇得含恨而終，恨也

邊個咁唔比面老細，一黎就sl

其實個個職系都係咁

唔洗效忠之前入政府都算
而家要簽名又要宣誓都仲咁恨做政府工既，就唔好又要做雞又要拎貞節牌坊

大大方方咁認自己係
三姓家奴
共產賤畜狗奴才
係唔會俾人笑架喎

全部考生都一定會問,利申黎
-有無問題
-要輪班或制服
-最遲第3季公佈

有啲人好早到 我聽到有人早左個半鐘到

但又唔駛考基本法😂 對完資料仲有成個鐘

仲未計之後會再delay

以為早咁多到有分加？

Offer派到幾號interview

我早15分鐘到 登記完都要等接近45分鐘先到我in

個段時間係最難捱 等叫名上戰場咁 個人仲更加緊張

啲冷氣又凍 等咁耐真係好難捱

KK房派offer多唔多？

靚女huen 每日一拜offer god

咁多Huen房拜offer god

距離IN 時間越近越緊張

大家blt幾分

CHECK埋垃圾箱，如果冇，你遲D真係要求睇ST 成績

你會唔會係英文打字隔多左行或者標點冇隔一隔扣晒分

師兄你Huen房？

點解既？我KK房

師兄咩年紀？

你係男？後生？

佢地點樣鼓勵你？
我淨係記得huen只會講仲有冇野補充

我KK房 我都有留意到佢地係咁寫野 就算唔係問我果個 我一路講 隔離2個有時都寫 有時就3個一齊寫 希望係好事

我仲老 32

我大你12年😂

屌

想問之後仲會唔會有skill test做，已經好早報，但一樣收唔到通知。打去問又話招聘未完，未通知好正常

15/12 ST 有冇同時間ching收到in期

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）

2020 年 9 月 至 2021 年 2 月

好似仲未完

LL YIP

矛，好閪既位就有

我都等緊

你覺得你表現好唔好

等左7星期都未有

問問題提埋你咁好

咁撚尖子屌 巴打好靚仔？多唔多追問？

A幾?

Huen房offer god

今年會唔會睇基本法重左
我見tg好多人都係73問會唔會唔合格

Thanks

2月就完....

仲有無巴絲等緊skill test？佢會唔會send漏左俾我

點會呀

等我

咩位咁癲? 日日狂ot？

講少咗GR

想問各位，收到interview email嗰日同實際上去in嗰日係咪同st一樣係3星期？

24/12考st仲未收到email，自問check過哂每份卷，大部分都應該啱。不過見上面12月頭考嘅巴絲都係話啱啱收到，唯有再等多陣啦，呢一兩個星期對我嚟講好關鍵。

1月14 求offer

同一日in ca,called report, offer 春

想問下巴打係咪做私人公司?
我以為做緊政府先會call report

睇返 之前d日子 都係星期一同五派offer 希望聽日有

無咁快 等下啦

ACO師的確吸引！

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
助理文書主任，ACO師，文員月薪 31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

現職N仔

我

2月8號考既 前日收到，好快手～求offer god

10/12都收到喎

靚女huen 求施捨offer
每日一拜 offer god

Offer god靚女Yuen

想問下我12月10號interview CA, 以家過左10星期 係唔係要等7月先知有冇得入職or Waiting?
定係需要每日check email, 有可能隨時有? 謝謝

每日check email都係10秒姐

會send email嚟？我見D人話係寄信嚟既

每CHECK一次失落一次 唔想成CHECK

派offer只會寄信 唔會收email

封信通常大到放唔入信箱

有錯請指正

原來係咁感謝解答

本來諗住平常心去考，因為考到都係升原部門閪位ACO，但愈近INTERVIEW日子愈緊張

終於收到通知面試email 但係未出日子

師兄覺得KK房點

我就覺得問題算簡單 KK都冇乜表情

請問yuen房大家覺得點？多唔多offer?

咁耐等埋今個星期都冇就打去問下好啲

一月尾考前日收到

Pass咗ST幾耐先會有interview email

Same, 祝大家都有offer

大家咁話

一樣 時事麻麻地...一個姓簡既就追問處境

師兄又係KK 幾號in?

唔係太低分嘅話有機會翻兜
我都等緊

你嗰個係report duty封email嗎？

現職派interview會唔會遲啲

師兄現職定街外？

check左兩次信箱
又係另一日嘅失望
日日咁check真係遲早有病

2 月4 考, 18 寄出, 應該星期六收到

但得80 分

而家offer派到12月尾至1月中？

係咪打去ggo

調整下心態
政府工由報名起閒閒地搞你2年

師兄日日check?

我都係咁比人追問處境題 但唔記得係姓咩了

CA有offer會有email 通知，過幾日收到華田
ACO有offer既話會直接收華田，冇email

我都想知

邊間房？

係阿 btw我冇打過

同你同批信泥，我果封都係18寄出～我86分 咩分都好 睇埋面試表現 有人40幾60幾都有offer，offer god

2月8

我10號考 18號收 73分

又無 又要等星期五

想問下BL會唔會考埋附件內容？

屋企

Huen咁好人😅 聽師兄講英文只問一次
唔理你答得岩唔岩

咁你幾號in 有offer未😂

想知有咩分別

想問下家陣仲有冇N仔轉公務員扣試用既歌仔唱？

如果有既話係咪要工接工？

係呀

想問你交accept form到收email隔咗幾耐

offer god
岩岩收到BL TEST 93分
有offer做咩都得

唔知今個月仲派唔派DO呢
繼續拜OFFER GOD

剛收到 BLT 成績 100分 求offer god
祝大家都有offer

blt應該點溫?

時事除咗上面提及，都溫咗好多
捉唔中就真係聽天由命

真係記得到咩 咁多

我只係得閒就用下手機apps既mc

LM

咁係唔係者偽以家收到email的一定係offer,而唔係waiting? waiting係7月先出的 對嗎?

每日一拜offer god
靚女huen求賜offer

想知佢派位會唔會派到好撚遠

住天水圍少少驚

識人天水圍返金鐘同粉嶺都返金鐘

好

15/12 st 啱啱好10個禮拜 仲未收到pass email

尋日星期一完全冇派offer😅

我5分鐘前收到，一樣係15/12 ST, 荔景

以往 CA 星期一同星期五多 諗住會有添

臭雞huen

我可能fail左

邊part唔識？

打字check過無問題
word同excel就做到7-8成

未必嘅，可能下晝仲有一轉，唔好咁擔心住

喜靈州

如果佢嗰邊有宿舍俾員工住就幾爽

現職派offer係咪停左
唔見有人收offer既？

唔止現職 街都無派咁

15/12 st, 琴日收到passed email

係，代表st pass, interview pass，但人生fail。

望下自己似乜？

比你講中左收到email了 不過係CA

依排成日收到3897xxxx既電話 但打返去唔通
想問下會唔會係佢地office既電話？

我係考aco 唔該

點解見大家收到ACO ST Pass既email
我上個月interview完 到而家都無收到ST Pass既email
會唔會其實我ST唔合格？

只係而家最新果批先會先出pass email 後補interview日期

你有直接interview代表你 st都pass左

你係咪有d野搞錯左

十星期都派唔到in比你，先會sd封pass email等你安心等

十星期內派到咪無事，唔合格唔會哂時間in你

未到放榜咁快話人臭雞?

LL YIP 正臭西

我哋收到passed email是因為派唔切interview 日子俾我哋，又夠10星期，所以就send封嘢嚟等大家唔洗心掛掛，再耐心慢慢等
你直接收interview email, 就等於passed skill test 啦

今日EO比左華田我了
12月尾in

想問下ACO面試會唔會用英文問問題，唔計讀英文答問題個part

我fd被用英文問工作經驗，可以算叫做英文自介

有機會，試過有英文自介，英文講職能

what 學歷 what工作

Degree, 做purchasing

唔該哂 我就係成日收到 但打返去又唔通

你個fd最後點

Offer已take，1月底rd ed

係咪3大？😂

你的朋友……

可能今日個月都冇 要等到下個月

22 rd

就算唔係full suit, 起碼都裇衫西褲打呔冷衫

full suit又唔撚係一定請

覺得見呢啲工唔洗full suit

咁熱著咩冷衫

無聽過？我一直都無接

咁你着乜鳩full suit
外套同冷衫一樣

起碼要斯文，正常白領樣

我諗住西褲長裇衫打條呔就算鬼數

btw 呢排俾公司啲野煩住晒， 想全力溫書都唔得

下星期in ca

打呔有野fling 下開心啲

比你參考下 酒樓部長look打呔 Yuen 女神房 有offer

成熟， 穩重 請得

好耐以前見工我真係短t 牛仔褲

間公司又真係請喎約左簽約不過我放左佢飛機

駛乜溫 根本冇得捉 佢個個星期唔同
愈溫得多 個人愈緊張 個腦愈「實」

個人轉數好慢，冇野揸手仲緊張

考官見我地喺到share 題目 佢地都識問其他啦

淨係叫到成日有人鬧佢地臭雞

點解我報完PSII無回音

psii 個st難定aco難

我無聽過 因為我部電話成日唔識響

想問下各位巴打 面試洗唔洗除口罩

Word excel psii易啲
但英文要50wpm

圖書館aco多數都唔使做上架工作，主要係counter，同back office既文件野

有無12月9 in CA收到華田？

考aco st英文打字都係炆水pass

有心想考就依家開始練下打字啦

似人囉

減一萬人工做CA是否不智 但依家依份返六日 所有野又上身真係好煩又大壓力

岩岩25 想3年後結婚 儲蓄得400k 轉CA儲唔返咁多

想結婚就有擔當d啦
唔搵返兩個錢點娶老婆

你男定女？

ACO師又贏

男 但真係想求穩定 份人少少事就好大壓力好緊張 依年仲成日no pay

每日一拜靚女huen房offer god

岩岩25有400k好叻仔啦
減成萬蚊人工真係唔抵
你想穩定做政府工做其他post好過啦

都要考到先 之前都in過其他2A3O ACO 諗緊take唔take住CA先

我少4K 都考慮中

我少3k ACO

利申仲等緊offer

收到offer再考慮啦！
我今年30頭
疫情下人工減到唔夠2萬
只想未來穩穩定定

師兄幾大呀

平時用好少錢 屋企人唔洗我養
最緊要係穩定 成世人唔敢博

有 offer god

今日收到offer, 07/12/2020 interview

恭喜

收到offer🥲 thank you 靚女kk

咩房？

男定女 面試過程順暢嗎？

想問下CA 基本法個3分唔計入200分到...
咁錯左會點?
唔影響分數
事關我答錯一題 太緊張 想快D完
個主席就左一堂眉

1月29日，3女，好順暢，冇咩啲追問，情境office同counter爆水渠點做，時事問全民檢測，強制檢測
（呢排見你地話要著full suit，但我之前in係著斯文出街衫🙈所以擔心好耐）

Ca定aco?

我都係kk房等offer 希望有啦
KK冇乜表情唔知佢點諗

Aco，街外

多謝分享🙏 我都算順暢 不過處境就追問多啲
你1月29日面試 中間仲有幾日新年假期
咁快2月24日就收到信 唔夠一個月
睇黎想請你就好快決定

ACO

blt 個分只會影響你收offer 既次序姐

你每題答左幾多point, 係咪答齊晒 竟然冇咩追問

Aco?

Yes ACO

我係ca 咋
真心覺得自己不智 做左野咁多年 無低過13.7k

Cls 相差成皮喎，緊係唔要ca

ca 定aco

人話，真係唔好做
心理不平衡 呢啲就係真在職貧窮啦

減1萬...仲要ca 緊係唔好啦

男人做ca其實都真係幾廢
人工低兼無大志

Aco

岩岩收到pass st email但係ca 但報左雙拼
冇aco果封 係咪收皮？

恭喜哂！我都同你同房，問既問題一樣有追問，覺得自己答得吾好希望kk派offer

2月1日in aco 今日收華田

Aco 都派到2月， ca 仲係1月13

仲有翻兜呀各位

咩房

褟

我鳩up的其實無offer

唔收do唔代表炒
仲有放大榜入wl呢條路

[url]12月17日 九龍塘 雙併 st 已收ca interview
等收aco interview [/url]

喱份姐係乜嘢嚟

我都有

咁我2月中交form有排等

唉ACO咁快派到2月

同你一樣咁寫有排等

無offer

唔識字？

靚女huen 每日一拜offer god
上面條友係fake定點我都係二月一號in

一日就派哂一水 ？

宜家st 派到幾多號

佢都話佢吹水 最新應該1月29日

黎緊就in
今次第3次
上兩次都有問差唔多
如果同部門有個年齡/資歷比你高但職位低過你(即係老屎忽),你會點同佢相處?
兩次個答案,考官都好似唔太滿意
有無巴絲幫下手教我點答?

師兄覺得上2次衰咩？

個人覺得好多野都似背左咁
聽講應該要有問有答,多交流

你上兩次點答？

原來都有人同我一樣都係第三次in

你又係咩😱

+1 今次失手無aco in

Huen 姐 offer god plz

st 我已經hea 到做一次懶人包就去考， 好彩都過到

我都係問呢題

上兩次知唔知衰咩
會唔會唔係衰處境 其他部分如何

每日一拜offer god
Huen女神求賜offer

話冇就係假 一定會有機會

[member]

Offer god

[/member

X2 .........

唔會啦
ACO係要公開試數學合格
所以你有HD都冇用

正苦工唔會點炒人已經完勝出面大部分私人閪工

出面冇錯係好多15k up
但係咪保證到有人工加？前景如何？唔會炒人？
更何況你仲要得中學grad，如果你要鍊贏通街都係嘅大學生，你係需要俾佢地付出更多嘅努力係工作上，如果你真係只係想係工作上尋求穩定，我相信正苦工應該會係你更合適嘅選擇，但如果你係想搏殺、想搏更高人工，我諗你都係唔好諗正苦工好啲⋯⋯

你有冇TG 比我

我男

有offer先再諗啦
平衡唔到咪唔好做，就係咁簡單
你唔要，自然會有其他人要

加油

多謝師兄我會慢慢讀廢事太緊張

下年公務員暫停招聘，各位加油了，唔係等多三年🤨

兩個職種唔同嫁wor
但我朋友做救護話都幾辛苦
但都幾多假放

編制零增長 =/= 冇人退休,要人fill 位

huen房求賜offer
每日一拜offer god

in完幾耐知CALL左report

編制唔加唔等於唔請人
一樣keep住有人退休/resign
位係要繼續fill

現職？

尖子

可能耐少少姐

有無人7/12 st， 有pass email 既, 收到interview email ?

17/12 荔景 st

岩岩收到st test passed email

就黎IN，話說呢個星期溫咗好多時事，結果真係忘得7788，而家都係得自介9大職能，處景到時由佢CHUR
唔再俾壓力自己，上屆溫撚哂書整埋NOTES，結果REJECTED，今屆睇執生

ca 快d 派啦offer god

MISS 咗樣野，我屌LL YIP

我16年CA冇乜準備，結果尖子入職
入咗西位，CA人工入西位

me2

CALL左一定有啦

in 嗰陣一緊張記憶又打8折

收到st pass email 但係得ca冇aco 之前係雙拼 同埋打過電話過黎問係咪有讀數學三 我係咪應該要打電話問返佢地

我之前都係收到ca pass 先， 之後日一日先收到aco

我仲未收到

西位我都做

成pat屎咁真係順其自然算

Aco 上面咪有個2月1

想通想通，咁你想通好以後點樣回應親戚朋友關心問候未呀！下？

唔係 我係17/12

24k 十年八年變40k
你瞓醒未
每年都好撚好景加5%
都要連加11年先過40k
以而家情況唔知凍/減幾多年
10年後連30k都唔知有冇

改期jj提提你 會擺你做最後一批
利申：本身12月尾 考 改期到而家都無消息

同路 卡住左真係好慘

Same

想問下你係幾時做st

15年功力深厚既ACO一轉職即刻頂唔順，你話呢？